# Лабораторная работа №1

## Саид Абдуллах Абдулсалам Салех

### Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями
### Видео
[Видео](https://youtu.be/fzvzXazXfqM)

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, matplotlib, numpy, sklearn

**Что делает программа**

* Генерирует данные make_circles
* Сравнивает 3 модели: линейную, полиномиальную и гребневую полиномиальную регрессии



